搵人去信各國領事館啦

我英文唔係特別好，至少我寫唔出英文報紙果種style
信中要提及一個重點，香港政府作為資本主義地方既政府係failed to protect市民生命及財產安全，為保護國民安全，促請領事向本國政府提議發出旅遊警示，及呼籲在港商人將資金撒離香港，另外仲要提及已經去信美國領事表達香港不再安全和自由，應該撒消香港關係法
寫俾美國佬既自然內容要唔同，當然係要圍住香港關係法啦

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推